遲下應該有人講：示威者回頭是岸

回頭是岸做返港豬？Popo moon po 我都咁話，多過 500 手足加 6 條人命加 1.9 隻眼 = 回頭是岸？

好嬲

黑警下一站地獄

［屌你老母快撚啲血洗香港］深圳武警大練兵 舉紅旗粵語嗌：停止暴力，回頭是岸

已批中

1.9隻眼係點計出嚟？

有個失去咗 9 成視力

係喎個老師依家點

唔知

之前唔係話俾學校炒左?

If we burn

回頭都睇唔到岸，回嚟做乜？

真